有冇巴絲打呢幾日過沙頭角口岸返大陸？

是咁的，小弟而家喺中資公司做嘢
嚟緊可能有一日要上深圳，咁由於佢總部係鹽田(之前去過)，咁應該都會喺沙頭角嗰邊過關
有冇巴絲打近排喺嗰邊過關，嗰到有冇人俾人trap過？
見到好多巴打愈講好恐怖，fb, ig都俾公安check過晒，甚至拎太空機既就要你強行登入.......雖則兩三個禮拜前上大陸係深圳灣過關都冇乜問題，但而家都搞到愈來愈驚......

你有禁區紙？

喺粉嶺有旅遊巴去鹽田嗰邊

push

上星期過完 因為果邊少人過關 差不多所有人都要check. 佢會用布間左地方check 你野 問你有無游行 跟手會check 袋同電話 我預先拎左部舊機 洗晒所有野 個公穴就覺得可疑 點解我電話乜都無 拎走左我張回鄉卡 唔知Check 乜 又問我番咩工 帶左我去黑房門口 叫我係度等
最後我解釋話電話壞左 所以先用呢部 再同佢講話番大陸做野 俾埋卡片 佢先放我走 前後搞左30分鐘